% -------------------------
%
% -NOTACIÓN: Lista de símbolos con significado especial.
%
% -------------------------
\cleardoublepage
\phantomsection % Necesario con hyperref

% El método mostrado en este fichero es un modo rápido de incluir nomeclatura y listade acrónimos. En trabajos donde se precise un trabajo más depurado e intensivo puede recurrirse a los paquetes:
%   - nomencl
%   - acronym

\chapter*{Notación y acrónimos} % Opción con * para que no aparezca en TOC ni numerada
\addcontentsline{toc}{chapter}{Notación y acrónimos} % Añade al TOC.

\section*{Lista de acrónimos}

\begin{acronym}[IMSERSO]
\acro{all} [ALL] {Entorno de Vida Asistida}
\acro{aip} [AIP] {Plataforma de Integración Asistencial}
\acro{at}  [AT] {Tecnologías de Asistencia}
\acro{gps} [GPS] {Sistema de Posicionamiento Global}
\acro{html} [HTML] {Lenguaje de Etiquetas de Hipertexto}
\acro{http} [HTTP] {Protocolo de Transferencia de Hipertexto}
\acro{icf} [ICF] {Clasificación Internacional de Funcionamiento}
\acro{iot} [IoT] {Internet de las Cosas}
\acro{itsi} [ITSI] {Instituto de Tecnologías y Sistemas de la Información}
\acro{inrca}[INRCA] {Instituto Nacional de Salud y Ciencia del Envejecimiento}
\acro{mvpa} [MVPA] {Actividad Física de Moderada a Rigurosa}
\acro{qfd} [QFD] {Despliegue Funcional de Calidad}
\acro{oms} [OMS] {Organización Mundial de la Salud}
\acro{orm} [ORM] {Relacional Orientada a Objetos}
\acro{ra} [RA] {Realidad Aumentada}
\acro{rfid} [RFID] {Identificación por Radiofrecuencia}
\acro{sdk} [SDK] {Kit de Desarrollo Software}
\acro{tdd} [TDD] {Desarrollo guiado por test}
\acro{tfg} [TFG] {Trabajo Fin de Grado}
\acro{tic} [TIC] {Tecnologías de la Información y la Comunicación}
\acro{ucd} [UCD] {Diseño Centrado en el Usuario}
\acro{uclm} [UCLM] {Universidad de Castilla La-Mancha}
\acro{uuid} [UUID] {Identificador Único Universal}
\acro{ue} [UE] {Unión Europea}
\acro{vps} [VPS] {Servidor Virtual Privado}
\acro{wsgi} [WSGI] {Web Server Gateway Interface}

\end{acronym}

